美心快餐坐咁迫

係咪告得

投訴啦

一堆廢老

就係咁先岩
快撚啲死哂佢

善用1823 app

1823 先再999

廢老特登撐美心
其實咪仲好，等佢哋攬炒

葵興？

黃包容，藍消滅

大家請幫手舉報。 唔報都要推

新葵興廣場美心快餐

要超合作運動做個好巿民！

要快一定係打999
1823成日冇人聽
要做好市民幫政府抗疫

由佢啦
好快一獲熟

投訴手

試左, 1823唔會有人聽
分區狗局十幾廿分鐘都冇人聽
食環駁番去1823

結論: 真係要有人聽睇黎要999